 parágrafo segundo os subsídios do governador do vice governador e dos secretários de estado serão fixados por lei de iniciativa da assembléia legislativa observado o que dispõem os artigos trinta e sete inciso onze trinta e nove parágrafo quarto cento e cinquenta inciso dois cento e cinquenta e três inciso três e cento e cinquenta e três parágrafo segundo inciso um  